# Auto Scalling

## Types

- Mantain current instances levels at all times
- Scale manually
- Scale Based on a Schedule
- Scale based on demand
- Use predictive scalling


# CloudFormation

CloudFormation é uma maneira de scriptar o seu ambiente

QuickStart é uma local que reune varios templates de varios ambientes já criados pelos parceiros e usuários


# Elastic Beanstalk

é feito para devs que não tem tanto conhecimento de AWS e precisa fazer deplys de aplicações, baseado em plataformas como php, java e entre outras

Automaticamente ele gera os LBs, EC2 e outros recursos que necessita para o ambiente.
